垃圾。個個都係垃圾。。

算吧啦。。為左我依舊垃圾。做咁多嘢值咩。。由得我自生自滅算數囉。。反正我都唔會做到啲乜。。。。。

唔鍾意你

瞓啦掛。。無乜所謂啦。。瞓唔瞓都係咁

係囉,姐係發生咩事啊,講啲唔講啲咁